致波台高級會然 孤單的你

雖然你係royal級嘅病房 入唔到黎探你
但有咩遺言可以同我哋講聲

永遠懷念谷豬

挽留

永別

浩氣長存

無事既 遺囑寫左我名未

懷念單單

佢天晉層樓寫咗我名

唉~ 條友潛水咁耐日日暗飛私食
講起就嬲

Abc我屌你老母閪 懷念你老母先

谷豬

單單🥺🥺

笑撚死
咩事阿大佬

佢入咗醫院呀
好似係心臟微創手術

屌你上水未

潛撚夠水未呀

撚人撚到自己心臟病

狗男女一齊死啦

What are u?